dress code係smart casual究竟會令幾多人卻步？

雖然都明smart causal甚至老西係有個專業形象 但有冇諗過未必個個都有 尤其有一部分手足仲係學生
同時係咪暗示緊平時大家發夢嘅衣着好失禮？

話就話冇都唔緊要 但dress code嘅作用就係要嚟分係咪自己友 着其他衫嘅手足下意識或者會覺得自己係局外人嘅感覺 令到原本好有心嘅手足有卻步嘅感覺 最後甚至唔參與

最後希望咁多位手足唔好介意有冇smart causal 無論着咩衫嚟得嘅就係自己友

有領恤衫點都有件既 盡人事啦

肯定大把人係causal look, 唔會異類

群眾活動要求 smart casual 是否 on9

大把有份參加遊行的低下階層無呢啲衫

提出呢個要求條友有啲離地

着到就着，最好smart casual 啫。我會casual look囉(朝早有嘢做)

乜野Dress code表達尊重
著得太Casual係咪唔好出現，避免影響拍照？

Smart casual not necessarily be suits' protesting

一開始仲好似話要西裝加安全帽加豬嘴

唔需要太認真理會個dress code，著咩都好，最緊要行出黎支持

學生無錢買

簡單啲嚟講係叫大家唔好著得太casual
例如黃晒嘅阿伯背心
Or露曬臀嘅小熱褲
咁難明咩？

校服走校章

香城online最完整滅煙教學

各位手足幫手推埋依個
滅煙組快速既滅煙對於保護自己同後排好有用

另外各位一定要出去支持美國人權與民主法案!

學生著校服得唔得
戴埋頭盔
唔好比人認到 費事學校清算

大人smart causal
學生校服
會唔會仲震撼

衣著係建議啫，唔駛睇到咁重，最緊要個人到

agree

等中暑

不嬲都講明有就著, 無就平時咁

smart casual 係邊個天才諗出黎？
on9 無極限

我照跑鞋去嫁啦

我應該著黑3.. 費事連累學校 又唔係港島名校

著返黑衫算啦，唔好理班on9搞手

Oh, say can you see by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming? Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight, O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming? And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there. Oh, say does that star-spangled banner yet wave,
O'er the land of the free and the home of the brave?

玩過火就有啲膠

唔好太casual，不等於smart causal

著乜都好，最緊要人到就得

有suit但唔會著
熱撚死人咩

Dress code 唔係出席嘅先決條件
無都可以出席
着得正正常常咪得囉

[唔係藍屍就join得
dress code就係長褲，如果你何超蓮咁個衣櫃冇長褲著熱褲都可理解

係嘅
但上面巴打話窮無錢買有領衫
個人覺得真係無都至少要less casual

Push

文宣直接講緊“Smart Casual”
唔係叫整齊清潔服裝
大把上年紀既真係無咁著開

推

冇校徽嘅校服已經算smart causal啦，柒啲咁解啫

我著件荷葉邊泛黃t孖煙通踢拖
你吹撚得我漲咩

唔駛啦，成年人都唔係個個做需要預備套正裝既行業
女人果套又多數係裙冇理由著去
我同d朋友全部會平時咁樣去

講好核彈都唔割，唔通便服會俾人割咩

熱撚死呀 舒服自己啦

著校服 係校服出面套一件T

平時formal wear 返工 陣間casual look

重要嘅係心態同岀席

小心手足，提防假冒

要人呀
著咩都去呀
今日係重要嘅一戰
1點半遮打要人

見過個post話着USA相關嘅衫 諗住咁着算

最緊要人到

校服拆校章咪得

908 美領

都話咗人到先係最緊要
真香港人著咩都係咁靚仔靚女

咁熱有老西都唔着啦

其實最好乜都有，表示我方係包含社會各行各業各年齡層人士

出現就得啦屌

咪着校服

會俾人點相

著咩都冇所謂啦
只不過今日係去美國領事館，應該比較安全，所以先有人諗住著得靚仔靚女咁岀席
你著到GTA Trevor 咁都一樣冇問題，肯參加就得

著黑衫既 今次仲洗唔洗帶衫換

人數先係重點

想著咪著唔想著咪唔著囉洗唔洗咁大反應

又冇大台，兄弟爬山，點著係大家嘅自由。

平時咁短褲T恤咪得囉

唔明點解要管人著咩衫
各有各做

polo tee 牛仔褲照殺

唔好著校服

其實著咩無所謂
最緊要人多

洗唔洗黑色？

Dress code你老母咩
最緊要人呀
到人多塞滿果陣 鬼睇到你著乜

根本無人管 黑衫去 唔洗推

低下階層 老西一件有幾貴 看更都著啦

返屋企冷氣抗爭就最好

去咪得囉 求撚其著啦屌

狗放tg嘅話，你叫啲人着返工衫，走唔切！

著到咪著，著唔到咪街坊裝或者黑衫去
無人講過唔著西裝唔去得，最緊要不嬲都係人數
咁都有得嘈

今日一齊叫 We stand with United States

《香港人權與民主法案》懶人包

呢個係列印版本，精簡版將會稍後推出

Q1 這是什麼法案？

《香港政策法》的升級版，強化對香港自治狀況的支持和監察，並授權美國總統進行兩種措施：

1. 每年查證香港是否仍保有充分自治、人權和民主。

2. 凍結侵犯人權及損害香港自治的官員及人士的美國資產，並撤銷其個人和家庭成員的簽證。

Q2 法案通過為何如此重要？

1. 鼓勵國際持續關注香港

2. 有效阻止中共干預香港的自治權，防止中共蠶食香港人的自由。

Q3 為何政府及建制力量千方百計阻撓《香港人權與民主法案》通過？

佢地要為侵犯香港自治、人權和民主負上個人責任

美國有權禁止有關人士和其家庭成員入境及凍結其在美資產

真真正正 共享大灣區繁榮！！

Q4 法案會否損害香港經濟？

唔會，法案嘅每年查證機制，可以讓中美港三方持續溝通，係香港自治退化至無可救藥前作出修正，反而有助穩定自治及獨立關稅區地位。

Q5 支持《香港人權與民主法案》會否被標籤為「港獨」？

唔會，該法案並不涉及任何獨立內容。相反，更進一步維護《中英聯合聲明》中嘅「一國兩制」及「港人高度自治」精神。

高清列印版本:
中文:
英文:

聽日9月8日 1:30pm，遮打花園見，2:30pm 出發至美國總領事館！

#有不反對通知書
#光復香港 #時代革命
IF WE BURN, YOU BURN WITH US

攬炒Channel

"尤其有一部分手足仲係學生
同時係咪暗示緊平時大家發夢嘅衣着好失禮"
無手足會咁諗咯，咪用dress code分化啦

唔緊要! 最重要個人黎到就得

佢地講到連shirt都無咁
真心痴撚線

人數主導
出呀

Smart casual 連老西都唔洗啦下話？恤衫長褲波鞋都夠啦

著咩唔緊要，最緊要人黎左

on999, 已著短褲tee, 到時見

Smart casual + 頭盔

無咪casual囉，根本唔會存在異唔異類問題，反而係你地不斷強調呢樣野而自我製造左個問題出黎

polo 點都有件掛？

我而家係街 著長袖小心中暑

無啊 平時著開Nike

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

同意

代表俾信領事執正D就應該

其實一開始邊個諗著full suit
人地外國人食fine dining 都未必咁著啦
我地又唔係美國國會議員
我地係支持美國姐

Anyway不分化

著suit

是但啦 著乜都得

着咩都好最緊要人到

push!

佢意思可能是polo shirt, u記100 幾有件。

皮鞋已經準備好

其實有人著西裝，有人著smart casual，有人著得好街坊咪正正反映比外國人知香港上下都支持美國通過法案囉 所以著乜有咩所謂，一陣見🙏

你老尾就低下

我就會著

求其啦
人到就得
最多長衫長褲唔拖鞋涼鞋

帶咗套老西到時換 人數為先，著咩冇所謂啦

Arm

推，是但著啦

依家咩時候呀？仲介意埋呢d野
佢要捉你唔洗理你著唔著老西
你個樣後生就得

而我地如果都決出去
都唔會理有冇老西啦...

遊行請願最重要人多，搵鬼理你著咩，你話代表色等你認得同路人就話
dress code呢樣嘢真係好低能

真係無人覺得唱美國國歌會令人卻步嗎？

真係會連有領衫都冇咩

講姐，黑衫出左黎先，唔通個個有美國🇺🇸

識唱咪唱
唔識咪算
點解會卻步？

其實好多後生仔女如果唔係做個行要著suit都唔會有更何況仲有咁多學生

不過我諗其實著咩冇所謂 最重要就係
1點半遮打見

一個叫法姐 冇smart casual 咪算囉
Dress code係指引 唔係法律
你唔著又唔會唔比你入
出得黎抗爭 唔係因為冇件衫就放棄呀嗎

冇都要著得好睇d

(極緊急)(全美直播) 唱美國國歌必須注意的三件事

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

其實活動搞手係冇要求dresscode做西裝或者smart casual

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱
唔識唱嘅話單手放心口就得

真

加多件有領裇衫就 ok啦

就好似成班同學喺 自己 操場一齊唱 人哋學校首校歌咁......

著到咪著 著唔到咪算
洗唔洗咁care

有出來就得啦
你唔著衫都咁話

有咪有冇咪冇囉

一直覺得提出條友好on9
仲要咁多人陪佢癲

到左先
我都係就咁著恤衫長褲

人數比衣著重要

各有各做 有就著 無就black block

唔係班搞手講架個dresscode

無人會smart casual啦屌
大熱天時幾廿度

各有各做
冇著老西 但都會照出！！！

係熱姐
冇野既

唔係識唔識唱嘅問題，例如有班 鬼仔喺外國學校合唱我間學校嘅校歌咁......

好撚心用個閪腦諗下
學生可以著乜？校服+貼紙遮校章
大專生點都有套suit做interview 做present
打工仔一定有一套interview 用
咁你話市民咁著乜
Polo, 有shirt都可以
屌你老母係度鳩up

我著乜關佢9事

其實只要大家行出嚟支持就得架啦
人數好重要

Smart casual唔係老西
屌你老母遲casual都唔識解

連*

屋企無老西着咗黑T

唔會著

smart casual求其裇衫長褲都得啦

去集會一定要咩dress code
警察見到你白色衫就唔打?

真係好撚on9
明明已經提議咗成個星期smart casual做晒文宣
但最後一日先出嚟話smart casual唔好

睇嚟大家都想唱
[url]908有冇人唔想唱美國國歌

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

最緊要出去，兄弟爬山

目的地係美領呀，依家去緊人地操場呀

一陣見！

認同，右手擺心口動作跟足表示尊重就夠

一定好多人黑衫出黎, 我就係其中一個
無論係suit, smart causal, 黑衫, full gear, 我地都係同路人, 不分化不割席
總之去遮打花園就岩啦!!!!

你都傻 睇返原post佢係直接要求手足出現係要老西囉 唔係你宜家呢個講法咁單純

著到咪著囉，最緊要人出嚟

模糊曖昧嘅行動效果，不會同時令部分港人不必要地卻步嗎？有冇其他歌頌美國自由同民主嘅歌？

學生冇smart casual好正常

今次主題係向第一大國請願，有人提出要著得靚仔啲其實好合理
前題係任何行動都要自己衡量風險同利益，安全同人數係首要考慮
著到就著，著唔到唔想著咪繼續便服
唔著既人唔需要刁難著既人，著既人唔需要鬧唔著既人
兄弟爬山，可唔可以唔好再嘈呀

Dresscode呢d好死姐
就算我出左黎打左幾年工都無黑色smart casual

越搞越on9
呢班友俾我感覺似係中學雞要整色整水出風頭嗰啲咁嘅感覺通常都係做乜乜發起人 帶頭者

去邊都唔會安全 有狗黎就

成班同學去到人哋操場唱人哋首校歌，我真係未見過......

其實可以去zara 買完 著完咪refund

越整越撚on9, 著suit啊笨
去左支持就得啦

有衫既行頭 無衫既跟尾

係無人咁諗 但係出到黎個效果其實真係有少少似暗示

polo恤

T恤短褲係咪就好失禮好唔尊重
如果唔係，點解要有咁Dress Code設定
講到Smart Casual/Suit至係尊重

本身返工都要著老西，但今日完全冇諗住跟

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

熱一日 都好過衰10年
無咪是但著 整齊d尊重d咪得

理佢呀，我著短褲會唔俾我入遮打花園，唔俾我行上去美國領事館

因為有效丫嘛
之前上晒美國報就係因為有一班人堅持揮美國旗唱美國國歌
當初仲有班煩閪話唔好搞人地枝美國國旗

放心大把人t恤 短褲 無問題

學生咋，我淨件有美國特色既tee 算

天時暑熱有人叫著西裝

其實有冇諗過星期日+老西+後生,呢個組合好易認
雖然有不反對通知書
如果POPO 六點半就開始拉人
有幾多老西手足會走得甩?

而家黑警根本唔理咩罪名,好似為左交數咁拉D人返去先

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

行動支持 , 有SUIT企前啲

有效同大部分人唔介意

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免

是但著都得喇 最緊要人

唔係唔好出現 只係最好有姐
有老西咪著 冇咪著翻全黑

著校服 搵野痴一痴個校章

你都戇撚鳩

肯定大把人係causal look, 唔會異類

究竟邊個定的
點解要跟

冇所謂，裝西裝行前面，causal 發夢裝行後少少囉，最緊要有人到

乜唔係黏貼班嘅咩

利申：80後

最緊要係出席, dress code係後話

唔好着校服
俾人清算唔值得
着返條長褲已經好得

黑色polo shirt都ok la

最緊要人出現

照翻平時發夢咁著算
熱天著長褲真係頂唔順

人到最緊要啊

Blackbloc

低能的
出黎就得啦
使乜煩著咩衫
我著平時出街衫算

肯出黎就得啦

on9 dress code
我有老西，但我照著黑tee+牛

主要係好撚熱

Causal look

話9知你唔著衫啦 總之要出黎

著得整齊乾淨就得啦，一樣係有誠意。

今日咁熱我真係著唔到suit

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

Smart casual 求其一件短袖恤衫+短褲都得啦

人數>>>>其他嘢

人到緊要過dress code

blackbloc了 對唔住咁多位

其實咁樣已經好smart causal

是但啦 有心出去就得啦
唔通之前遊行有人唔着黑衫又屌柒佢咩

on9 打算便服算

口罩呢？

冇錯

放心 黑衫短褲嚟 Smart 你老母 Casual

On99

同意 完全兩回事

咩smart casual呀
個人smart 著衫casual咪得囉

其實係 雖然我明要尊重 但美國人唔會介意呢樣野

自由選擇 提出只係建議

無suit咪blackbloc囉
因為個Dress code唔出會否太憨鳩

咪咁多要求啦
咁鬼敷淺
唔係着睡衫之類咁離譜失禮出街就得啦

見到你身光頸靚者係唔洗幫la

最緊要多人 理撚得你著底褲去

polo 加老牛實有啦掛？？？

咪撚on9啦
冇咪手black bloc
最基本

咁你都咪求美國幫手囉 咁把炮

agger
但表示想睇西裝男

On9 想中暑呀？

最前排著得整理d咪得，後面鬼睇到咩

一件polo一條無cargo pocket短褲一對船襪加對converse 啫。
唔洗太大壓力

真係無咪平時著咁出囉。
你去美領遊行啫。唔係去見美國領事呀

示威要求dress code 個腦是否有問題

一直都話有比較好,唔係一定要 最緊要你個人出

咁已經唔smart了

=將窮撚，細路，老人割席

身光頸靚駛撚幫你啊

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

著咩都好 人多就得
還惦有不反對通知書 唔使black bloc互相掩護

驚唔驚都要上，老解828夜襲昂船州了。

我一定唔會smart casual，熱死人咩，but 唔會因為咁樣而唔去

學生就著校服可以啦。
以前老師都係咁教。
校服可以當smart causal 的。

都唔係強迫性，你咁認真做咩，只不過係表達嘅一種方式，係自由黎，你唔著絕對冇問題

出得就出啦仲講Dress code
著到suit咪suit囉如果唔怕熱
利申怕熱

唔係背心短褲咁誇就OK啦

本身諗住恤衫西裝褲打條tie去
但見到依個post好似好多人笑咁熱著suit係傻仔
廢事變異類 著番便服去算

無人理著乜架啦 去飲咩 出去啦

無dress code呀屌

遮打見!

今日熱到仆街

快買

最緊要人到 著咩都得

理得你點著 最緊要見到你
一點半遮打見

你地把口好衰其他post唔見你地講
呢個post就圍爐鬧提出老西嗰個on9

我認為今日活動係向美領請願 請求美帝伸出援手
點解要smart casual呢？着返平時嘅blackbloc更加可以表示到香港嘅抗爭者要向美國請求協助嘅畫面
突顯抗爭者嘅無助 你着到身光頸靚走去叫人幫手？

利申: 平時返工老西 今日blackbloc出嚟

點會卻步咁誇張

Blackbloc 加西裝褸

最緊要人到！！
formal 又好
smart casual 又好
casual 又好
樣樣都有仲好

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免

今日大家美國領事館見

美領post置頂
全世界去美領

人最緊要呀

美國人請願都唔會smart casual

我都係黑T+西裝褸

點著冇所謂，只係有部分巴絲打想加強表達先咁做，甚至佢地先係少數

對唔住，三十幾度室外迫住幾粒鐘著Smart Casual 我真係跟唔到

著咩都好
出嚟！

好想一陣見到大家
著咩都唔緊要

洗理咁多，出就出啦

你著咁靚係咪想同人講好有錢唔洗人救?

一齊討論衣著品味

咁你咪著校服

nba look

唔好咁介意啦，人出黎先係重點！

人到最緊要，你著底衫過黎我都會多謝你

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

我本身就大汗撚黎 行到件恤衫濕哂咪仲核特

出街shirt點都有掛

咪上身出街shirt

下身返學西褲+皮鞋

你以前返學夠日日著校服啦 有冇中暑呀

求其著算

會著黑色背心
利伸：平時超怕熱，夏天連T恤都頂唔順

Yes

美國領事館好近外交部駐港公署,有冇得諗諗佢?

最緊要出現啫
咩衫唔係太重要

照去！！

街頭抗爭者著乜q smart casual

咁鳩熱，tee +短褲去 就算。自己知自己事，一陣中暑就唔好。

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

黑衫黑褲

今日三十幾度
tee+牛都頂唔順仲恤衫西褲

人到就得， 著乜who fxxking care

無dress code
自己鐘意著咩都得

最後希望咁多位手足唔好介意有冇smart causal 無論着咩衫嚟得嘅就係自己友

咁就唔好買

痴撚線 睇返叫人smart casual既post
幾乎冇一個post叫人冇smart casual都ok
香港咁既天氣仲smart causal 你頂到唔係人人都頂到
你地加油 我t shirt 短褲

乜撚小事就話唔參與
果啲人本身都應該冇個心出黎架啦

屋企淨係得純色Tee同黑褲，點襯smart casual ?
得一件淺藍嘅裇衫

用各階層得唔得

藍衣人

行街恤衫牛仔褲波鞋咪夠，我依家就係咁

其實好多人係覺得好熱
唔係無恤衫無suit

有就著,無都無所謂,人到最重要

成架巴士好多黑衫 得我smart causal左

照舊黑衫黑褲出左黎
最重要係人數，一路出黎好似好少人

我決定今日恤衫加短褲拖鞋
落雨無計

又唔見民陣個時無黑衫唔比入

是但啦

帶就一定帶 但就可以唔戴

其實smart casual 唔等於老西
機本上只係恤衫加長褲
所以校服牛仔褲都加波鞋都可以

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

塞爆遮打

著乜都好啦最緊要係有出黎就得！！！

唔理啦 各有各着

著咩咩好啦屌 有咪著 冇咪唔著囉

其實你著件有領polo都係smart casual,買件polo都唔係好難姐

睬佢都傻，自己判斷

出到嚟就係自己友

求其啦 冇未黑衫囉

巴打 唔緊要 我都係

馬莎減價個陣$99件送呔。。。

polo咪得

提議啫
又唔係唔著唔俾入

轉頭見

所以全黑算了

是但啦，最緊要人到

人地點知姐

Me three

做咩撚野姐 肯出黎理得你著咩野 淨係講dress code都兩三個熱門 post 本末倒置

唔覺得呢個係會令任何人卻步嘅藉口